咁樣算唔算衰十一

有幾個人被人綁架 , 綁匪要你屌個15歲靚妹
救翻出黎會唔會比人告衰十一?

之前睇過本書好似話法律上
即使生命受到威脅嘅情況下
為咗保存性命而被逼去犯法
仍然會被起訴
而逼你嘅人只會被當成慫恿者或者幫兇
正如自衛殺人都當誤殺

個女仔家長話唔告嘅話仲會唔會?

除非無人知條女又唔爆響口
但係律政司或者警察有證據正路都會起訴

多謝巴打解答

樓主想自作劇強姦人

樓主係綁匪

樓主同綁匪夾好

雖然話係律政司告人，但咁如果女仔/家長俾假口供死都話無呢，俾啲假線索誤導警方呢？
如果受害人都唔想告有冇機會幫到個被告甩身？

乜情況都好入左個未夠秤就係衰11就告得

如果對方唔同警犬合作 警犬覺得告唔到就會唔告

記者朋友大家好 我係U-Ae-Na

所以你唔好亂黎，刑事唔同民事，刑事案唔係睇受害人想唔想起訴你，係睇政府夠唔夠證據起訴你......當然受害人係重要證人，但記得好似無受害人作供嘅風化案都有成功告入案例

Yes

咁受害者會唔會比人告提供假口供